買MON 筆直2K 有咩好介紹

如題

2k買65吋？

xl2411 用途？